[手術室醫護入]係咪任何麻醉都要插尿喉？

例如盲腸炎手術或者乜腸鏡監察麻醉,係唔係過程中病人會插尿管疴尿？

成世都要插

唔係 長手術大手術又或者做完未有咁快清醒晒既先要插

一兩個鐘算長定短？

如果急尿d尿係會自動忍,定係 自動all

做之前柯左先 唔會瀨的 你禁左水個人都乾啦

聽到都覺赤赤痛啊

首先，麻醉有分好多種

Sorry 借個位黎黎搵下OT nurse
小弟黎緊會rotate 去OT做 想問下有冇咩可以溫定先？
同埋會唔會好難適應

唔一定 做唔太耐既手術未必需要
利申 插過

腸鏡用監察麻醉唔使插

想試下插

你會唔會兩個鐘去一次廁所

會,
DSE考前all, 兩個鐘完卷都8成急

手臂斷骨,全身麻醉
冇插

溫下人體結構
背下手術名 同儀器名
手術室同ward好唔同
覺得冇乜野要背 做慣就熟

未試過,有人話會自動賴

當初用左幾耐時間適應？好多工具好似樣 但又唔同名 係咪要記得哂？

我全身麻醉4個鐘冇插,插完都有起碼一兩個鐘(唔記得)唔急尿
其實點解要插
尿片之類唔得既咩?

係 要記晒但當你揸上手其實好易分
件件都唔同 做得多就熟
我應該用左一兩個月掛

主要係for佢手術黎一段時間都會行動不便
又或者手術途中驚會搞到個膀胱